未訓既咪入黎傾下計囉（239）

推呀

有時係本身唔介意 但係所謂嘅"好姐妹"講幾句之後 自己就會介意

係呀，男人要面

大家浪費連登資源

跟住有好多野佢哋又要扮識咁

推曬三個推兩個定係推一個？

可能有D男仔係啦，但我儘量都唔會

咁本身都介意開
係人地開到聲先覺得要面對現實

依家用邊個呀咁

一啦

跟住你又唔可以拆穿佢哋
但係心諗佢哋真係好7

咁你揀一個
我花生友三個都有入去留個名

我都係
費事煩

又係你唔開po，講到厭

岩岩訓醒咁你想我點

灰左

講下姐唔好嬲，例行公事

本人會誠懇地檢討下

Loving can hurt, loving can hurt sometimes
But it's the only thing that I know
When it gets hard, you know it can get hard sometimes
It is the only thing makes us feel alive

然後9衝去九龍公園泳池

做咩

拖手

狠心Dmit咗佢囉

樓豬無人權
唔可以訓教
唔可以番工番學
唔可以做自己野
淨係可以24小時睇住幾時要開post
開唔切就要比人鬧

唉

魚塘

上連登勿認真，講下姐唔好批鬥我

媽咪已經好叻

Hug

係呀

都係飯飯乖

我有個朋友在Tinder認識了一個女仔，一年後結緍，一個成功的例子

永遠支持媽咪 保護媽咪

啱呀

梗係 我好愛楚楚媽咪架

你最bad bad

上完堂了

窮撚食窮嘢不過童年回憶

好勁

我本身一開頭諗住講下炸，點會真係怪佢

你成日都話楚楚

真

點為之話，例如呢？認真問

有個問題想問你好耐，你平時係咪都係咁同人講野？

Pushed

講下姐，一大班fd有時都會互屌下

自己反省下

唔好嬲 我抱抱

長者卡都拎到？

我無心upset佢架

笑笑你好warm

無......我覺得如果你平時都係咁，應該無乜朋友

依個時候你又出黎

屌你

笑笑好好人

Mean but true

唔好得罪樓豬呀 後果自負

我見其他人都係互相講笑咁屌

我點會真係話佢呀

屌好柒啊
學校啲人一grp一grp咁
得我自己一個

大家原諒肚毛啦
佢啲毛係毛辜㗎

好耐冇食過
好似刨冰咁

利申：無入過去
只係去過一次Bing

我咪成日都係咁

我都係

係
但好好𡁻

毛一條係毛辜架

平時無啦啦一搭嗲就派人膠咁叫互相講笑
除左討人厭之外都無乜內容可言，邊有得笑
你比人屌個陣咪有得笑囉

大家今朝講完，想你24小時當值

樓主，本身我淨係諗住講下，從來無認真話你，如果有騷擾到你嘅我鄭重道歉，對唔住

今日學界

你睇過佢自拍肚毛未

對唔住，我希望收回該言論，十分抱歉

係

而家毒毒一個去圖書館

想睇

都唔係好關你話樓豬事，係你平時一如以往都係用呢種講野方式有問題

幫佢剃曬佢

係我心邪

無

肚毛走先，呢度我頂住

我明白每個人溝通方式未必一樣，依個係我忽略咗嘅考慮，我希望再次致歉

有得諗喎

頭先有人鏈

無問題，打就企定

睇書一流

你攞咩毛幫佢頂

GoGoGo

貓毛

用麻糬仔梳落嚟嘅毛毛

如果係咁咁我都會狗衝魚塘

熱4

呢位同學非常之fun

就派你去

楚b等我保護你

應該無咁快有毛甩

歸根究底係我同楚楚對罵先

有都短到睇唔到

多謝

希望你係留言之前諗下自己句野有無問題先，連登就係咁
你唔希望人地唔開心或者你自己唔開心既，就唔好亂咁搭嗲。
匿名世界人地唔鍾意你就屌你又得block你又得，你自律一下啦，唔係個個都受你呢套一搭嗲就派膠，又無喱頭又唔知你想點，人地都接唔到你下一句。就係咁先想問你現實係咪咁對人，你一插嘴就dead air，你自己諗楚啦。唔係人地唔想同你講野，係你講既野人地根本就接唔到。

肚毛快啲比你個肚出嚟幫你剃毛
作為懲罰

Live？！

Lunch time

真
得罪左楚楚媽咪會好嚴重

自修

咁短都唔會甩啦

如果大家真係咁反感嘅，大家可以去綿羊同sonofabitch嘅同名po傾，以示懲罰。本人十分抱歉

gchi u

明白，我鄭重道歉，對唔住

我唔得做功課打下文還可以

Seen

而家咪掛住上連

楚楚受到大家嘅愛戴

我會剃到乾乾淨淨

冇野喇 明白就得

個肚仔會好凍

我玩多陣都開始睇書

唔係點叫懲罰

我講完啦，其實無乜野既，上連登求開心啫～
你唔亂講野就得，如果你控制唔到自己既，見一次「提醒」你一次，明白就最好。

黑痴

明白，感謝你願意花時間同我解釋

唔明

你唔識黑痴？

白痴個FD?

黑痴出名過白痴喎

應該係真心唔知

打黑痴 感冒

黑痴全世界都識佢架喎

剃毛送埋感冒藥

全世界都識黑痴
但佢永遠都唔會出現

到底咩嚟

=.="

有著數 剃埋我

(///▽///)

不快樂怪誰
失散後隨便活過去
過去像雨水

Writing notes

黑痴日日都比人打

食飽又想訓

無人識邊個係阿紫咩

要唔要開估?

I am confused 😕

係囉 比人隔住個口罩黎虐待

Who

情願冒住病嘅風險都剃

Soundcloud可以display出黎

無聽過嘅廣東歌

......

Nice

渣Ga

⋯好抽象

好

你讀咩

Me too

唔知咩係黑痴嘅
罰你地大大聲讀出嚟
黑--痴--

我係阿紫呀

唔開電台好少機會聽到

3個po

Excuse me

姐姐

依家無事就得啦
大家食飯未

奇

剃毛好煩又哂時間
有專人服侍就唔同喇

乞完先食

bless you

你講緊咩

食左
再加豆腐雪糕
大滿足

好想唱k呀

我唔知

賞茶有薯條

勁 好多嘢溫

又要諗食咩

奇奇

食咗

笑笑你食雪糕唔預我

Take care

南南

讀出嚟就知係咩
仲要好大聲
抑揚頓挫嗰種

想幫絲打剃毛

摸牙
外賣？

你係咪魚魚呀

gchi

收到了 無事

食飽就好眼訓

係一個傻婆黎 你要留意下

黑 ~~~~~~痴！

嚇到小妹鳩縮！

羊羊好乖比啲掌聲

你⋯係少⋯⋯⋯少？

可唔可以借啲意摸你個肚

唔是

我是醋醋

我仲想影
但係好衰 所以無

外賣都唔知食咩好了

好難聽

好啊

你出嚟 請你

deadline fighter

你係糖！

😂😂😂😂😂

想愛但愛誰
搜索著留戀的證據
先知跌得多碎

So warm honey

🐽🐽🐽🐽

我黎左啦

辣油改嘅

我巧甜

痴線佬呀

煮蕃茄炒蛋

幸仔

笑到無氣
兜咁大圈原來講乞嗤

黑---- 痴

掉進海的眼淚
淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除

我係多多

嘈嘈

黎黎

更加難聽

好等我認識下佢

Same

真係好好笑

深潛

我仲要明明見到1000仲踏埋1001

我係寶寶龍

多謝楚楚

禾巧斯文巧靜的

上面已經揭露咗佢嘅名

看 懷疑天也恨死我

八八

喂大家好

楚楚, 楚楚可憐

奇奇好

黑--- 痴！

我係牙奇男朋友 你問我答

大家姣

㩒埋好味小姐返黎

子子好

你姣嗎？

齋摸

Little legenddddd

想屌你肚臍

我真係諗左好耐

牙奇屙屎有冇水花

呢D先叫讀書生活

幾時開始轉GAY

天乾物燥
加多件褸

巧驚牙
同埋我個肚都冇毛...

奇 幾時返黎 同我食飯

傻仔

你有冇讀出嚟

禾5姣

而家知道了

好似無價

AGGER
唔逼唔知死

我都想變黃

Warm ❤️

奇奇哥哥

回望親手鑄的錯

hi lailai

I am definitely not that person

你係1定0？

平時我會幫佢接住

有冇人識econ

真愛不分性別

條脷有冇

我都唔想

問過我未
呷醋呀

咁醒嘅你

有讀出嚟
但以為暗示啲咩

我係1
牙奇隱性0仔

記住戴口罩

邊啲

我個肚有

然後整咖喱

肚毛識

好傻

真係讀咗

唔會check
做到deadline 前幾個鐘直接交

做咩呷我

學習下
我次次都話早d做
結果deadline fighter

何以這樣遺下你
後悔當初

呢首歌真係形容得好貼

剃我腳

屌

一時時 會敏感

好 終於我一生也看不起我
沒了 沒有可能倒帶
再改寫結果

救命
好傻豬

畫圖果類

咁佢顯性係咩

巧橙

食粒8仙果先

咁便宜我

你是欣欣嗎

剛剛online ex 係deadline 前三分鐘交

柒左

顯性cls

傻

我從來未試過

我係諗白癡仲勁過黑痴 係咩人

點解我想像緊
有個人喺條街到一頭霧水咁：
黑...痴....？

我試過deadline 前一分鐘交essay

笑左

我有著數喎

我一開真係以為有咩特別

唔識寫黑痴正字，所以我平時都係打黑痴

撞拄 頂

喺屋企

Diu

打死你

你肯定

乞嗤

umm...都係不了

仲要話好多人識

牙yan

呢個真係好好笑
白痴

我get到意思
但你地講到神神化化
以為有另一意思

頂

真心

睇路啊ching

佢地不嬲神神化化

我都係咁
心諗點解會唔識

潛水

好痛 醒曬

咪係

參見公主

我冇做公主啦子子

退位比邊個?

佢要做皇后了

咁一齊去食嘢啦

嫁咗比邊個呀?

冇呀, 自生先滅

自生自滅

唔妈諗其他嘢

屌 爬文見到你哋發咩癲

異國王子

自言自語

番幫靚仔

自說自話

這裡是自說自話王國歡迎光臨
在這裡胡言亂語才是正常事情

自作自受

開始黎料喇
依個係邊個嘅國家?

唔識接

這裡有不倫不類有各行各業
在這裡不聽人話也不分晝夜

自暴自棄

認真做陣野先，明明好小野做但因為太hea係到狂拖

[member]

林阿P真係世界第一
想溝

溝埋我

亂倫

呢幾個學生妹使唔使型到咁

唔係上緊堂咩

發癲

正評！

自由自在

好肚餓

我又好頹 去左食野

斬死你

My friend Ronnie is a Scorpio whereas his girlfriend is a Leo. He isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last monday he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some clothes on the cheap from a shop that's facing possible liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him a good quality pair. He's too cheap to buy new shoes. He's very mean with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last month but he's so cheap he didn't even buy is postcards. He stayed in a three star hotel where it sells cheap and cheerful clothes and serves cheap and cheerful food. He's a piano teacher. He explained to us regarding a piece by Muzio Clementi "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of pencil Mark's on the score such as: silence, no pause here, cantabile, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. Students of all standards are welcome. I'm also a piano accompanist who accompany instrumentalists and singers for live performances, exams and auditions." He asked me to get some Haydn scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing fight in which Paul hit chris with a cheap shot after he lost to chris. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

大家做緊咩

等死

諗佢做咩 諗下其他野

斬死我都係咁

諗唔到其他野

快啲醒呀

斬埋我

專心上堂先

唔會 搵到第2個就唔會

好難搵呀

介紹俾你

咁少嘢做就快快趣做完先啦

太易啦 本身就識

聽咗兩次

我完全明你

訓覺

你又咩事

無咩 我嗰啲野搞左好耐

打下機

話說我岩岩食左炸大腸 貴但好好食

連狗大家庭

我又加入得唔得 冇朋友

ME2

係屋企唱當係K房

我今日無食過野

可唔可以認真去唱

可摸耳摸耳

一串？我樓下賣12

勁好食 但$26得幾嚿

食咩

26 WHERE

認唔認真唱我都唔會唱得好聽

旺角 得6嚿我諗
兩串都無

我唔介意 最緊要有得唱

全港得太子個間好食

.....

會嘈到鄰居 等陣俾人禁鍾仔就唔係幾好

好想好耐 真係你打？

WHEN

其實你地有無相認過 認真

無我太7唔敢出街

Rich

係咪佢打我唔知，但只係睇到一個重點

Critical thinking

你哋唔好再發癲喇

試下咋

邊個發癲！

So expensive
MK only 16？

一定要有芥末醬

可摸耳唱首歌來聽下先好鍾意聽人唱歌

可以

不過一陣先 我打緊機好耐未試過有mood打機

Same
Why you are always emphasize cheap that you are so cheap

WHAT GAME JOIN

德德我首弱水三千

咩game想join

我唱

PC?

睇左少少就即刻highlight睇下有幾多個

來丫交換tg

有無DC?

頂我個位既上一手

Discord?有但會自爆..

咪就係！！！

兩個男神合唱？

預埋你一齊唱皆大歡喜

會咩？！我一直唔知

我唔要，我唔識唱歌

我都唔知 我9up..

點解自爆 我打機台個個都係加tg

我都冇話我識唱丫

Blue Friday
今晚好忙

到底dc定tg媽我好亂

又話打機

你咁勁

咩game sin

幸B 我而家都未食嘢

咩game先 講明先唔玩食雞 我專業補給兵黎

你

我可以1打4

係咪一齊玩跑online？

Apex?

。。。

你打fps驚搵食

而家無啦

Apex都ok 不過都幾多掛下 最好打lol

先係

勁

我誅仙

唔好叫我開槍

有冇咁撚勁 照咁睇你應該都係cs高手

好好笑

收返埋你把小水槍

1.6時期只玩刀 csgo先開始玩槍

唔覺你咁矮

自吹自擂

自出自入

1.6跳跳場超正 好玩

自言自魚

自導自演

自怨自艾

你誤會左 我係正規場都係只用刀殺人

Omg

a cheap scorpio

自憐自憫

自港自救

自私自利

搞個唱K

好撚好笑

自取其辱

順奇自然啦唔想再拍拖

要 自x自 x

琴日講咗禮拜六但係得三個人報名

Sad

好野都唔要

我輸左 重覆左

不知幾認真

例如：自屌自含

7妹

無留意

自射自吞

笑你

要組隊了嗎

我介紹南珠比你

冇啦大家唱歌都咁難聽不要強迫了

玩咩GAME LOL台服?

諗唔到自私自利，因為我唔係咁既人

圍爐取暖 驚俾人趕扯

上晝行山夜晚聚餐

笨笨

你咁都有厹公上門

哇

我打

好衰

我啡頭死Mk泡菜仔

我剩係賣嘢俾佢咋
死厹

愛你

是也 台服鐵牌最後希望

你都係想人哋覆你 我滿足咗你
絕對唔會話你唔係

已經好cute 一啲都唔衰

我台服 亂9咁打

我都未試過讚人做笨笨

我唔愛佢

靚仔咪得囉

夠人可以打自訂內戰

你有icon?

佢講得出口都幾勁

Sor lo

你俾DC先

好好j

試下 我未睇過

係稱讚嚟咩

我覺得係

Oh

似你咩

你係咪呢個ID?

不如你俾我加你 我唔識加密

我icon係對Yeezy

？？？？？

厹公 confirmed

你GAME ID?

我終於知
喺字型個度 向左拉 有隻密碼鎖就係加密

我邊食飯邊打

Noooooo

仲有咩唔識，我1$一堂

係咪

點樣del post

Mean

口花

收到

嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy？

我成日搵fd雖然來來去去都係嗰幾個

我唔是

I know that feel 發現新大陸

你會失望

無錯

Bro you know me
跟住我覺得自己好q蠢

唔洗咁怕醜
識左幸幸先

我打
ID:哭泣先生

一句講哂 LOL定APEX

俾你坐緊

我就係賣嗰啲fk boy嘢

可能佢哋而家忙緊打飛機

又話打機講講下唔見哂

我褲都除埋你仲唔入

屌返緊工 返去先打

做咩仲唔食野？

驚入錯窿

唔敢再愛了

出現了

DC?

加左 有無DC

咁你俾ID啦

請留下你的ID 我們會有專人跟你聯絡

我唔係成日開

諗起嗰日出去
老竇攞起個水樽
問我要唔要演習多次

前情提要：
佢之前試過攞住枝雪櫃啱啱攞出嚟嘅烏龍茶
突然（細細力）毆落我後頸
話要演習下第二日出去喎

大陸仔口吻 好耐以前淘寶
佢地成日親親親親
真係想同佢地講..我親你老母

好肥美

加左啦 而家PLAY?

好似喺度懶熟咁

補緊習

靚女絲打好勤力

62%勝率

親 您有什麼需要都可以敲一下客服寶寶哦～麼麼噠～

我而家識得自動調節到多麼的清楚我內心

Cuteeee

Totally with you

仲有無人打LOL

So sweet

我淨係玩跑online

個ACC唔見左好耐 而家合左服

勇武爸爸

就黎俾我地搞到變寵物台

返去加你

支持

你支持魚魚po狗狗炸

3個咪3個 3個就唔唱??

想睇埋畢喵

我靚仔就唔洗比人飛

關咩事 人地唔愛就飛你架啦

我諗男仔見到你或者女仔見到你都想識你

有野要大家幫手!!!!!!!!!!!!
MK有咩地方可以10個人, 唔要放題
$200樓下 /1個人

樓上cafe 孖啡
可以食意粉可以食雪糕可以玩board game

坐公園
你冇話要有野食

要食野

我咪俾人飛左

撚係咩

邊有咁誇張

一定係啦

親～🙇🏻‍♀️
親們 小的在幫你查～💝
親～請稍侯 已經發貨 準備迎接你的寶貝💘💘💘
感謝親～ 等候💋💋

補完

..仆街啦

然後係個麻甩阿叔打既

高定低
我條仔用我ac 打rank

覺得好噁心

睇你咩牌位..

佢其實意思係我演習下俾警棍毆

真係痴撚線爸爸

麼 麼 噠～
寶貝抱歉要您久候了呢mua

cls 如果毆頸一早死左

我想嘔呀

寶貝要不要看一下我們今期上新？

Partyroom

請問你們家有沒有新鮮的糖醋魚售賣？包郵嗎？

好似係銀2 唔記得

點解要咁做

訓得好惗

無野食-.-

BOOKED THX

咁藍色嗰條嘢咩嚟？

佢好on9

真
佢無聊

應該都會好高興你有咁多人支持
一個梳化都可以坐住傾計

咩係上新

應該係上架新款

成日訓教

嗰條係狗蚤帶 條嘢上面有d味會令到冇蚤爬上隻狗身上面

銀牌 = 唔識玩

親我們家這邊的情況是 買滿60塊就可以包郵哦～
不過港澳台新疆西藏黑龍江不包郵呢

未必物似主人形

我好廢
個ac 係借比男朋友同佢啲friend玩
因為佢啲friend冇咁高rank

我諗緊俾貓貓載定滴藥水好

是但啦 咩牌對我來講都一樣 而家玩唔玩

OK

日訓夜訓下就同佢哋兩隻怪獸去完街之後兩隻而家都訓曬覺

我有歐美日韓台

我唔係屋企ar ching

鑽石好易 我教你一招

用手機裝LOL打

我覺得好正
因為佢瞓到好精神之後就可以落街同其他狗仔socal

Frontline我都有滴
我兩樣都有做曬 雙重保護

食飯放電訓教
無限loop

仲有溝其他狗狗佢好鍾意啲

同緊羊玩台服

夜晚先再落去的地兩隻都有自己班狗朋友

咁多in

個鼻用黎聞野

有
有啲有燒烤or打邊爐

上新貨物哦親～

狗狗成日落街 一定要保護好

朋友

d狗惡過主人啦

你睇下佢隻狗掌大到狗仔細細

美韓台有打 玩JUNGLE EZ

人哋瞓得咁冧你喺度捉住佢隻手會唔會嘈醒佢

睇恐龍電影學

佢個樣似係想打你
：阻住老子訓晏教

每日起碼最少落三次街
包佢哋唔會變自閉狗sss

第時會唔會高大過你

給零分差評

想拖佢手仔

唔帶佢地出街會有抑鬱

真佢哋唔似貓貓咁樣唔使出街都得

唔會Ge...雖然我得米6

啲蝨最惡

佢而家已經轉左第二個pose訓

改左名

有佢著數：香港自古以來就是中國領土的一部分
要佢比著數：不包括香港地區

欸親不要醬子嘛～嚶嚶嚶

兩大怪獸都超鐘意去街

而家好難搵

香港是海外地區呢親～

所有啲咩 qq音樂 網易雲音樂 都係計香港海外地區

麻糬仔唔出籠會癲，到時玩熟左屋企之後唔夠佢玩要出街就仆街

買嘢係平但係香港不包郵呢下戇鳩

亲 ~ 您的快件已被炸毀

便宜點 打折扣吧

拖繩

垃圾

係咪因為你都鍾意去街？

真係好得意

如果出去d安全既地方放，唔洗拖住下話
拖住寵物真係好鬼慘，個主人睇實咪得囉

毛毛

抱歉呐亲我们家店被拆迁了 实在不行
还是退款吧

唔關事ar

要不要给亲送优惠券？

好多中國人都唔當香港人係自己人啦
垃圾民族

一開始係驚佢哋會亂跑亂到但係之後都冇事

卡給炸了 我要真人退款

佢仲咁細隻
你屋企=佢全世界

現金券！

佢應該會好大隻因為佢d骨好粗

唔知佢發緊咩夢

負責任嘅行為
當然安全就放下都ok
問題係貓識爬樹....

正常

964

最驚有人餵毒藥
cls真係有㗎
仲有拐子佬

佢個樣好似小朋友

真係大事回顧

佢根本就係小朋友

一定係有好多嘢食嘅夢

實在沒辦法 要不您去維權一下？

條片

人地台灣係買條好長好長既繩帶貓貓出街，當然會俾佢爬樹，香港人算啦

唯有行d平時行開又安全又闊落既地方
都係唔太鍾意束縛住寵物，亦都係其中一個我唔想養既理由

懶得動

鬆開真係不了
除非去開知安全+冇馬路

冇計 見過識嘅狗狗衝出馬路

訓完清醒就好

俾條好長嘅繩佢等佢帶你行，唔係一走失嘅話貓一定會搵啲好暗嘅地方或者高位呢埋，到時就走失，家貓適應唔到出面嘅環境死硬

寵物台

養我

你都唔想清醒 冇人幫到你

肚餓了
但係再咁洗錢法搞唔掂
淨係食都食曬

歸因究底 未死心

點解食嘢咁貴

食平啲咪得

Inflation

肥媽？

Where

揾人開po